打游擊呀大家 hit and go

麻煩大家幫推 但各位義士一禁入黎即睇到呢個標題
提一提佢地 唔好戀戰！！

推

UP

push

推 唔好俾狗捉呀

推呀